有冇住旺角太子既巴絲打

住得太耐真係唔知有咩好食
D FD 問到都唔知點介紹佢地

仲有其實MK 住既話都唔係太嘈,係某D 位好撚嘈姐
西洋菜果D 真係唔知點住人

我之前申請某鍾錶牌子的訓練計劃，成功的話要去外地受訓兩年再返公司做師傅，成個過程搞左兩三個月,要phone in,first in,試手,仲要飛去當地學校面試。但好不幸今年一個香港人都唔收，我打算下年再申請多次,當時間公司叫我在成個面試過程中唔好去做同錶有關的工。我想知有咩用意,因為啱啱在網上見到鍾錶集團請技術員雖然唔係維修但我都想試下,不過驚影響下年申請我應唔應該試下呢？